覺唔覺得好食個啲都係中環/銅鑼環?

反而旺角/尖沙咀都無咩好食的餐廳

兆萬全橦都伏到仆街

唔通入大po食陳根記咩

尖沙咀都好d 旺角d質素真係第二個大陸黎

旺角未食過好野